有咩地方注重健康同不健康都會去

公園
落去跑步實有人喺度煲煙

醫院

廁所

Office